冷汗

有冇巴打經常出冷汗？

成日個額頭後頸都會出冷汗 郁兩郁又勁大汗

條脷係咪好白